有咩慘得過你鐘意既人鐘意你朋友？

再加上你朋友唔知你鐘意佢
你朋友或者會同你分享flirting既野
你只可以係旁邊扮開心聽佢講你鐘意既人點溝緊佢

樓豬最慘

同病相憐？

聽到都心酸..

習慣就好

咁我又未試過

就係你鐘意個個人同你分享點追你個朋友

幸災樂禍下呀？

Both ～～fk

我無咁嘅嗜好
我咪話最慘係你

So sad

一齊左之後 你仲尷尬

然後你仲要幫佢追自己個frd

快啲放低啦樓主
聽到都想喊

threesome

我都試過 放低咗了

不要再說了

Don't say" sad"

仲會有機會一齊咩

So true 真係............

用左幾耐？

聽到個情景 都覺得好痛 嗚呀

嗯，仲要係因為你而認識，仲慘

同你鐘意個個曖昧左兩個月之後同係講原來鐘意你朋友多啲 多謝你對佢咁好